學術討論，一百億夠唔夠買晒大陸民間嘅口罩？

口罩已經係戰略物資
中共唔會開倉派罩，人民亦唔理其他人嘅死活
只要民間一個禮拜無罩用，已經有接近滅國嘅效果

大陸口罩都炒到最平5蚊人仔 1個